Amazon滿49蚊美金免運貴係咪完咗？

買幾樣野
件件都eligible
但checkout時冇自動免運
有冇巴絲去睇下你地係咪都係咁?
唔知係咪同冇機位有關?

月頭買幾樣野，唔係口罩，等左半個月同我講送唔到

主要係睇個間鋪有沒寫明免運貴。